嘩 TXT泰賢細個可愛到不得了

第一次睇TXT嗰時心諗
呢個人隻眼大到咁 係咪假㗎🤔
而家我知道我錯了

嘩呢度真係冇人識txt

bts師弟

Runaway 他。

冇人講咁滯 連集中討論區都冇

❤️

嘩搞到我想去學水電

佢做0仔應該幾淫

哇我屌死佢

好得意

咪癲啦(o^^o)